最衰武漢肺炎！！

個個wfh，過年返office無利逗，返黎做咩撚？！

屌，今年起碼少左7成收入。。。。。

唉～啲行大運斷斷續續，好唔過引